var TXT={
  "params": {
    "renta": "Renta",
    "hombres": "Hombres",
    "mujeres": "Mujeres",
    "mayores_de_60": "Mayores de 60",
    "de_30_a_59": "De 30 a 59",
    "hasta_29": "Hasta 29",
    "UTA": "UTA",
    "explotaciones_agricolas": "Explotaciones agr\u00edcolas",
    "unidades_ganaderas": "Unidades Ganaderas",
    "paro": "Paro",
    "SAU": "SAU",
    "empresas": "Empresas"
  },
  "causas": {
    "C1": "C1 - Causas naturales",
    "C2": "C2 - Negligencias humanas",
    "C3": "C3 - Negligencias industriales",
    "C4": "C4 - Incendios intencionados",
    "C5": "C5 - Causas desconocidas",
    "C6": "C6 - Incendios reproducidos"
  },
  "check_meteo_param": {
    "prim_tmed": "Temperatura de la primavera",
    "prin_prec": "Precipitaci\u00f3n de la primavera",
    "temp_maxi": "Temperatura m\u00e1xima",
    "temp_medi": "Temperatura media",
    "temp_vari": "Variaci\u00f3n de temp. med.",
    "vien_velm": "Viento",
    "vien_rach": "Racha de viento",
    "pres_maxi": "Presi\u00f3n atmosf\u00e9rica m\u00e1xima",
    "pres_mini": "Presi\u00f3n atmosf\u00e9rica m\u00ednima",
    "hume_rela": "Humedad relativa",
    "hora_sol": "Horas de sol",
    "prec_medi": "Precipitaciones",
    "temp_mini": "Temperatura m\u00ednima",
    "tmin_vari": "Variaci\u00f3n de temp. min."
  },
  "zonas": {
    "ESP": "Espa\u00f1a",
    "15": "A Coru\u00f1a",
    "03": "Alacant/Alicante",
    "02": "Albacete",
    "04": "Almer\u00eda",
    "01": "Araba/\u00c1lava",
    "33": "Asturias",
    "05": "\u00c1vila",
    "06": "Badajoz",
    "08": "Barcelona",
    "48": "Bizkaia",
    "09": "Burgos",
    "10": "C\u00e1ceres",
    "11": "C\u00e1diz",
    "39": "Cantabria",
    "12": "Castell\u00f3/Castell\u00f3n",
    "51": "Ceuta",
    "13": "Ciudad Real",
    "14": "C\u00f3rdoba",
    "16": "Cuenca",
    "20": "Gipuzkoa",
    "17": "Girona",
    "18": "Granada",
    "19": "Guadalajara",
    "21": "Huelva",
    "22": "Huesca",
    "07": "Illes Balears",
    "23": "Ja\u00e9n",
    "26": "La Rioja",
    "35": "Las Palmas",
    "24": "Le\u00f3n",
    "25": "Lleida",
    "27": "Lugo",
    "28": "Madrid",
    "29": "M\u00e1laga",
    "52": "Melilla",
    "30": "Murcia",
    "31": "Navarra",
    "32": "Ourense",
    "34": "Palencia",
    "36": "Pontevedra",
    "37": "Salamanca",
    "38": "Santa Cruz de Tenerife",
    "40": "Segovia",
    "41": "Sevilla",
    "42": "Soria",
    "43": "Tarragona",
    "44": "Teruel",
    "45": "Toledo",
    "46": "Val\u00e8ncia/Valencia",
    "47": "Valladolid",
    "49": "Zamora",
    "50": "Zaragoza"
  },
  "entrenamiento": {
    "dbToda": "Toda la base de datos",
    "dbPersonalizada": "Personalizada"
  },
  "capana_verano_target": {
    "0": "Superficie quemada",
    "1": "N\u00famero de incendios"
  },
  "comunidades": {
    "ESP": "Espa\u00f1a",
    "01": "Andaluc\u00eda",
    "02": "Arag\u00f3n",
    "03": "Principado de Asturias",
    "04": "Illes Balears",
    "05": "Canarias",
    "06": "Cantabria",
    "07": "Castilla y Le\u00f3n",
    "08": "Castilla-La Mancha",
    "09": "Catalu\u00f1a/Catalunya",
    "10": "Comunitat Valenciana",
    "11": "Extremadura",
    "12": "Galicia",
    "13": "Comunidad de Madrid",
    "14": "Regi\u00f3n de Murcia",
    "15": "Comunidad Foral de Navarra",
    "16": "Pa\u00eds Vasco/Euskadi",
    "17": "La Rioja",
    "18": "Ciudad Aut\u00f3noma de Ceuta",
    "19": "Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla"
  },
  "aereo_target": {
    "0": "N\u00ba de intervenciones",
    "1": "Horas de vuelo"
  },
  "unidad": {
    "prim_tmed": "\u00b0C",
    "prin_prec": "mm",
    "temp_maxi": "\u00b0C",
    "temp_medi": "\u00b0C",
    "temp_vari": "\u00b0C",
    "vien_velm": "m/s",
    "vien_rach": "m/s",
    "pres_maxi": "hPa",
    "pres_mini": "hPa",
    "hume_rela": "%",
    "hora_sol": "h",
    "prec_medi": "mm",
    "temp_mini": "\u00b0C",
    "tmin_vari": "\u00b0C"
  }
};